正式向各位前線道歉, 辛苦各位香港人

對唔住 !!! 我岩岩有屌過你地
但我都好想屌d 拍拖撚同鳩坐手機撚

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰